想搵首日文歌

女人唱GE 副歌係大約咁上下

LA LA LA LALALALA LALA
LALALALALALA LALALALA LALALALA LALALALA

pish

Lalala

巴打幫手搵下啦

樓主咪撚ON9啦

巴打幫幫手
好想搵返呢首歌

一個人定組合？

你不如哼一次黎聽下啦

我都想搵套AV
好似記得有一男一女喺度扑野

係咪依首呀 有Lalala

淨係聽得明lalalalalalalalalala

組合黎

日文歌黎

睇字都覺得好聽

言葉にできない?

LA你老母咩點估啊

呢個？

秒咗

想起一首 又係好多la la la
不過想不起名。。。
記得有條女 彈鋼琴 有機械花

呢2首？對組合幾多人到，有無印象

開頭以為係步姐既FREE & EASY

浜崎あゆみ-moments